iPhone XS Max有雙SIM係咪可以同時開兩個Whatsapp??

你down唔down到兩個whatsapp app?

唔得

完

WhatsApp business 迫害iOS

Perhaps just not yet

apple 無？

cydia impactor

一個Web版一個app咪得囉on9